各位煙民星期六記住食卡碧

識玩全民火機
有冇分咩大細
帶 整水喉果d火槍有冇犯法先

防風火機幾好用

唔好亂掉煙頭呀

火槍打爆你火機
全城打邊爐

[表揚黑社會]係元朗聽到有幾個傻鳩自認721有份打